防火氈可以整熄催淚彈嗎？

如果得成張冚上去咪搞掂 唔駛浪費咁多水

推

水易搵定防火氈易搵呢

水可以重用定防火氈可以重用呢？

唔得, 除非你可以包到佢實一實

支持
但收納同帶都好煩下

如果可以當然好

滅火筒、噴霧，頭先有居民俾狗搜到噴霧，好似止汗劑咁細

我無野講

冚實左唔係隔絕左空氣咩？ 照計佢釋放既催淚煙無助燃效果

推到有人知

水噴霧定滅火噴霧黎? 雖然我唔知有無滅火噴霧依樣野

推 但邊度搵到

有無消防巴或者專業人士答到

口罩頭盔都唔拎啦
用完張氈仲同你搬返屋企下次搬返出黎用咩

似淘寶野
不過可以一試，攞住盾好難用雙手用嘅滅火器

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

私伙嘢全部自己攞走喇 唔拎走個d好多係到場用公家野先係咁

日本咪有隻凍結曱甴既噴霧既 個隻可能work

但係整過催淚彈會好大陣味！周到點解釋好！

催淚彈係化學反應唔係著火

用水係因為降溫，所以水太熱都會滅唔到

你拎起塊氈個下，應該會濃到收左皮

用報紙蓋上去再淋水會唔會可以令啲煙冇散得咁勁？

會，但用水係直頭滅彈

拎滅火筒囉

啲gas焗住會唔會自爆

有陣味咪有陣味囉 你點樣肯定係催淚彈?

拎去化驗結果確定有催淚彈成份 又點肯定我去過現場呀? 你又點證明係由我本人用黎整熄催淚彈?

防火氈我買黎防火災 我鍾意拎出街咪拎出街 邊條法例唔俾拎防火氈出街?

就算證明到我係現場 證明到我整熄 我行街見到有催淚彈出煙 我怕會着火出於公民義務整熄佢 邊到犯法?

佢最多咪鎖你48小時，告得入再打比我啦。

都話左唔係著火

水係用黎中止個化學反應既熱力源

無咁誇張掛

長知識了

我知,但滅火筒好噴,遠距離

水劑滅火筒

但係入手難度好高

水就人人都有1支

頂 note7都會爆

ching覺得有無比水更有效同可以重用既方法?
水消耗太高

咁大個 邊到搵呀
雖然係現場真係有滅火筒 但得2枝

好似有野可以加壓噴水
加壓噴壺?

打棒球囉
一支棒就做到

我讀咁耐書，沙石灰係最易，點解冇人提？？？

水算係最符合現場情況既方法

始終大家都係無組織，同埋調動物資有困難
唔似警犬有一大堆支援

算係最可行方法

傻架咩 如果打番去都幾撚型

岩岩比人秒殺左了 唔係着火 係化學反應 沙石灰無用

全疊打

有無咩物質可以中和或阻止呢？